[I/A] モバサカ Champions Manager (3) 求覺醒滿技能滿

官網:

App Store:

Google Play:

Qoo app:

遊戲特點：

1. 半自動式玩法，主要控制傳波定自己扭，射波，中途可以隨意轉戰術同換人。

2. 多樣性技能，主要玩技能配合，例如洛賓識插水，成功的話有FK/PK

3. 同星總能力值一樣，即係例如四星戰力係80，每個四星角色都會係80，分別只在於五圍。

4. 高LV轉會市場係包括埋低LV轉會市場既球員

5. 無絕對勁既球員, 球員的技能互補互剋

Q & A:
1Q. 使唔使刷首抽?
1A. 隻驚一開頭送好多石同抽獎券, 刷到幾隻5星(有6星當bonus)就可以開, 5星GK + FW優先

2Q. 點用石最抵?
2A. 如果你本有已經有幾隻5星, 可以花石係買體力(共14次, 50X2->100X4->150X4->200X4)同轉會度(共26次: 20->35->50->65->80->100); 如果你得好少5星, 咁就繼續抽球員啦

3Q Forza點數可唔可以留係下次Forza活動?
3A 可以, 不會消失/減少. Lv2: 6K戰力可以打, Lv3: 8K夠羸

4Q 點引繼呀?
4A

5Q 球員五圍點解?
5A

6Q 唔識睇戰術呀
6A

7Q 有咩每日任務?
7A每日任務 包括打25次主線(可用skip卷)、用skip卷5回、登入三次(香港時間 11AM-1PM; 5-7PM; 8-10PM)、 training 3回、送最少3支AP俾朋友、抽球員三次(包友情抽) 打聯賽三場、升球員5 個 Level、升技level等等...

8Q 各星數(全覺滿+全技滿+有連攜)MAX戰力係幾多?
8A 4星: 5千左右 5星: 1萬左右 6星: unknown

9Q 盃賽點玩法?
9A 排第一名升級, 最後一名降級. 強力建議手動玩盃賽, 勝率高好多

10Q 點覺醒?
10A 同星同名就可以覺, 加好多戰力

11Q 點拎禮物?
11A左下角禁齿輪 -> 道具(第一行第二個)

12Q 點搵錢呀?
12A 每日刷滿盃賽, 賣無愛無用既球員

13Q 連攜放後備都有?
13A 放正選+後備都有

遊戲攻略：
1. モバサカC究極攻略Wiki:
入面既野都幾齊, 唔明日文可以轉中/英文

2. 烏超球迷整既攻略網:

3. 內有詳細各球員既數據, 連攜, 技能詳情等(Credit to 安迪P): [url]
[/url]

麻煩睇攻略先 , 乜事都問係咁先

每日一

求轉會市場一直出重覆既球員俾巴打覺醒

hi

forza 真係改到好無恥
連續6場0信封

改到咁, 姐係俾一個人你自己限到4, 再係轉會市場買佢

可能之前太佛心，賺少好多，而家慢慢改

我記得第一次活動係2-3次一封信, 宜家

仲要無埋簽到送10連

7日送19連，係初心者先有

NO 一開頭有簽到送10連 7/10日都有, 宜家變送石

初心者係另外既活動

幾時？

遊戲初期, 我舊號有遇過

其實forza 可以咁改
每個難度都有base 分而唔係random 分
初中高40/60/80 咁
之後每一個己方入球再加10分一路疊上去
而出到信封就一定係揀球員contract
咁樣你難d 跌信封我都OK

可能嗰時我未開acc, 我9月13號先開主acc

random出球員先最屈你石

今期無出Isco既話, 點數留下一期

FF mode: 有次Forza連出4次一樣球員, 而自己夠哂點數買

唔好話isco, 我一張contract 都未出
利申今期少打

做哂任有一次機會

今期打左千五分
離5k 分仲有一段距離

可能要爆爆石

集氣

開黎見我

正常賽果

合理

新po留名

kovacic 唔好過 isco 咩？

isco用黎換6星球員

明白

之前語氣重左D

no problem

球員只要到限4, 就會有機會係轉會市場出現(LV1都會出現)

每樣換一隻算
搏佢市場出

我唔信佢forza唔會重出

我準備用10連劵啦~~~會唔會係一個正常賽果

有驚喜

冇水冇體力，pogba, fabregas 都係等一等先。等緊覺醒占士同kante

大家有冇咩建議(零課)

0課就主力5星 6星前期都有D用, 後期會俾5星覺醒取締

呢個陣都係出到2個連攜, 主要屈IBRA同當拿隆馬配合技, 摩迪招技唔係成日用到(可能同IBRA太近)

睇doc 你有學到野

6星我只想中GK, 求快點降臨我陣中

6星gk得當拿隆馬

想要

出左isco一張

我條Training 片待載去咗日本

滿足啦

df我要研究下
究竟係唔係部機反應問題

個人睇法

摩迪果招係後半場發動
放cm/cdm先會多出

與其覺醒占士簡迪
直接用5*普巴6*法比
至少我多個技
長遠用耐過4*

唔岩用wo好似係

體檢 點擺好？

用「レアリテイ順」去分類，再貼嚟睇下

曼聯/皇馬連

皇馬後 曼前？

係，不過4星未出化學反應功能前都係過渡性質，所以都要升下5星再慢慢將啲5星突5

連攜愈多愈好，未出得場(技能廢/未升好)但有連攜嘅，要放後備，用連攜技增加戰力

鳥巴太早放啦，咁會好亂，之後又有人問留咩球員好，有咩化學作用等等。同埋睇doc會知道有部分球員，技能，連攜都有少少唔同

皇馬後 曼前？[/quote]
係，不過4星未出化學反應功能前都係過渡性質，所以都要升下5星再慢慢將啲5星突5[/quote]

5星點突 抽唔到

係，不過4星未出化學反應功能前都係過渡性質，所以都要升下5星再慢慢將啲5星突5[/quote]

5星點突 抽唔到[/quote]
你球員限4後就有機會出，追po唔該

邊個陣好d？重有3000石諗住抽龍門pool
定係要劈掉重練 一隻連攜都無

咁快啲洗舊post版等佢1001鎖Post後沉底

我都無連攜

可以課保方pack, 再抽太浪費，專心練好手上5，6星佢

4星要連攜係轉會市場好容易有，咪諗咁多

冇5星龍門唔緊要, 你睇下呢隻4星保方

5星點突 抽唔到[/quote]
你球員限4後就有機會出，追po唔該[/quote]
1隻成億點買

你球員限4後就有機會出，追po唔該[/quote]
1隻成億點買[/quote]
賣5星再買囉 你話既

其實全4星都唔使再抽
除非好想追個pool

4星定5星好

你球員限4後就有機會出，追po唔該[/quote]
1隻成億點買[/quote]
5670萬，一億嘅話，賣兩隻4星後有1440萬，1億+1340萬=2隻5星，仲有一百萬剩

陣A定B會好d 上面隻保方好癲

唔好再話5星貴，1隻6星要成2.55億，所以升5星為主隊吧

我未熟球員技能, 等等答你

係，唔好同油王RezI.FC比

A!

B陣有D技同位唔係咁好

同埋B陣三個後防太開，好易被人中出

好 繼續慢慢升

玩4星lo

長遠都係5星嫁啦, 4星全隊max戰得5萬多

5星又多個技

山狗咁矮架咩

會唔會出event 限定3星/4星隊

仲想買埋馬些路玩4星皇馬

你依家先知咩

btw

烏仔有無研究戰術

依家我研究緊唔同setting有咩大分別

啱啱kill app 輸變和

kill app真係有用

90分鍾2:2, 1 KILL APP變左2:0

我試過和變輸

打咗30場forza 得2張contract

運氣

繼續打啦 最後幾小時先決定換唔換

戰術都係唔係太有用，電腦要入你波，會有好多方法..
1. Pinpoint pass + Volley 輸波
失球有一半係呢個合技

2. S-FK
3. Striker
4. centering/CK+ heading

2,3,4都夾埋佔失球約4成

5. 用獵人技偷走傳波/控球再傳俾前鋒射
...

同埋衝擊波對有ハンデイング嘅龍門(當拿隆馬/斯利古)無效(即係扣唔到龍門能力值)

互補互剋

要用其他技入波

我自己覺得
好似包剪揼咁
隻驚平衡做得幾好

有啲陣可以調較戰術
出黎效果好唔同
long short pass
企位高低
主控主傳
兩翼點走位
對技能發動同隊波發揮都好唔同

當然大腳volley暫時係最易用/屈
但隻驚做到咁仔細
可能遲啲會再調較下

用コースの遮断咪封到大腳volley

對住6、7萬戰力，後防同等同紙紮，兩三腳就入，後防係6星甘賓尼同邦路斯，突5（無覺）技lv7或以上+5星查維馬天尼斯，突5覺1+5星突5覺2嘅斯利古技13lv 或以上

死都唔出isco畀我

我個無acc fd叫我上黎講

烏巴封大腳後面幾勁都無用
靠防中同埋set逼搶
冇防中就靠中場中守
得le招守長傳先有機會守到
因為長傳出就收皮
要令佢出唔到先得
有人mark佢令佢冇空位佢已經少機率出長傳
同埋set逼搶可以裝offside
但逼搶守唔到兩邊
一下疊瓦就兩邊空晒任斬
後防係用黎守正確用
正確就算出到
Cb都有機會pass cut到
所以烏超講既後防紙扎
set陣可以解決問題
當然唔係百份百安全
正如1%埋門都可以入99%都可以miss

首先要有維度同簡迪是但一個，冇嘅要搵啲次嘅防中。
我後防雖然係紙紮，但都叫入得下波，鬥攻下都叫上到class 10，係對住啲極高戰力（金主），又或者激活「電腦平衡」系統時（贏多輸少時好多時會咁，所以我覺得有 ）被低戰力隊屈機，但同戰力相若嘅球隊打，一般情況都冇問題。

如果有6星簡迪/維度，我即刻升爆佢；可惜冇，所以講咩都冇用

大家研究下姐
我個fd果邊成班日日友賽試陣試人腳
上到7萬幾戰力既都有
大家覺得戰術未必無用
你可以參考下

d分留番算

唔係無用，只係用途唔明顯，較咗長傳，佢都係用短傳多，較咗retreat都一樣俾人用過頭波+窩利，都係嗰句，電腦要你輸，強如RezI.FC都阻止唔到，因為電腦控制咗個後半場，中前場都係半自動，做到嘅嘢，只係升高啲技同戰力，同用啱嘅人，被動地防守

都係既
不過我用過3中堅都係防守比較弱
但正如你講前面入得番就ok

唔同人唔同玩法
就係咁變化先好玩

用三後防主要原因係中場人多，（勁）後防少，相反多LSB/RSB都會用4/5後防，如果LSB/RSB/CB都多，中前場較少（勁）球員，多數打5後防陣，無奈有得突嘅都係中前場，後防有突一嘅，但未升好同埋啲技唔太理想，唔想用。都係睇餸食飯

求組隊建議
而家無連攜無技能組
係咪要出伊巴？

用緊垃圾陣

同埋想換皇forza提升戰力 先唔講中唔中contract

係咪死左ser? 我入唔到

都係
睇餸食飯
想中指定某幾隻係難
隨緣

Forza 5星係可以提升戰力，高華錫兩招交波技好有用，伊斯高解任同有交波技，值得換。

另外「垃圾陣」都應該要升伊巴，配卡域克招pinpoint pass 但要覺5先用，如果多埋高華錫/伊斯高，可放攻中位交波俾克碧射

同埋快啲將迪比突4，食咗張相同卡

謝大佬

難得有相同5*
梗係all in啦

lm

破記錄

終於上左C6
另外打多場forza 出左isco

好多石

突破盲腸

油王

竹達大應該貨咗10800嗰個抽咗10連一次後，慢慢儲到9200

手痕走去抽首抽,一開波7隻5星....
應該玩新ACC定係繼續玩正身好 正身占士米拿覺1 23LV 82XX戰力

再抽埋完第1章果D單抽卷,中多2隻NEW 5 ,一隻已有既比高域
Total 9隻5星
係咪轉玩呢隻ACC比較好

有咩人

巴打 請幫手睇睇 曼城果三件有連 好似係

自膠 頭已側

試下玩囉
難得有龍有前鋒
可能好好運呢
你自己都心大心細

每日一

求轉會市場一直出重覆既球員俾巴打覺醒

覺2啦

建議弱智唔好玩呢隻驚

就爆機啦

仆佢個街，秋季登入嗰度得一個鐘拎第14日bonus，冇撚咗500石，我屌！

送石都送到咁孤寒同陰濕

4點reset每一日登入，活動4點59分完，我屌

modcast想你早睡早起 你識條鐵咩

diu...係喎....
有冇巴打識日文上twitter diu7 佢

應該會補償嫁啦 on9 timing

咁即係有冇得俾返？

你日文好過我

我日文都好差，好多時靠google translation

我得5日登入

聯賽點係咪每日四點後會補滿？朝朝起身都6/6

yes

係, 所以瞓前要清

隻GAME冇哂好既LMF/RMF, 全撚部都係CMF/OMF

終於升好begovic 招初期衝動
到我屈返人

今朝我4點login已經無咗

btw佢個講法應該有得賠
尋晚login唔到都有派水
呢間公司算大方

想問一下呢個技 - 【チームリーダー】

味方選手全員（自分も含む）の全パラメータが【+5.5%】アップする

如果隊中有兩個人有隊長技, 升副數值係咪會疊加?

應該以較高者only

THX

如果搵幾個有隊長技+疊加, 咁共他團體buff就無用啦

唉,琴日個新AC 有2隻野可以同ISCO連 但要成4500分先換到,點打,連正身都未打到最高級, 真係食得屎

你有埋連攜 我果隻咩都未升

位位500石

正

多謝咁多位中佬
我啱啱玩4,5日就收14日大獎

為咗佢招技 用返4星中堅

順便用埋呢隻

2隻連攜同一隻

好營運

終於出到第一隻相同

轉會真係轉死人

我買唔買好

唔買等幾時?? 覺醒高戰力多, 你個球員技幾靚 星幾高 無覺都係垃圾

移籍市場點先可以升到4LV

杯賽打到Class4

有張3星卡要移籍市場LV5先出咁搞笑

打6場一封信都唔撚出

有冇咁黑仔

好嘢

連續兩日都抽到 卡希

升黎玩玩先~

其實SET戰術有冇用架? 你地有冇SET過?

阿媽 我得咗了

第一次見出兩個

無左兩倍無心機打素材

x2

我課完先發覺完左 買左兩種月卡就算

長命game 想你長命玩

換唔換今期frozen 好

iOS唔問日本card 仲可以點課?

月卡好抵玩

換isco做任務

\
應該得日本ITUNES卡同日本信用卡

首先要打得出先

眼已盲

遲下會唔會有得改球員NO

其實宜係無人知
隻驚太新
係好在營運幾好
你可以試下send信問

波衫都好少款揀
之前玩足球小將勁多

由開game開始就決定砌皇 依家成形先發現皇無人識插水 咁FK技咪無用

點放kovacic 好

有冇人打friendly試戰術

有
不過得2萬唔夠你打

打完 不過戰力差好遠

我升埋先還拖
隊波仲係調較中

試下我個隊

已經勤咗打積分賽 仲係好窮

撞牆

舊post都未完就新post

3 Vasquez , 2 Kovacic
阿辛斯奧呢？

單抽卷

又跌Kovacic

Wtf

我1張Asensio都冇

巴打咁中情Asensio
佢技好似麻麻

高華換唔換好

你埋單諗住換幾隻？
等下有冇isco好

lv6 市場出so7

首先你要抽到so7

有喇, 唔係市場點會出

卡class6
成日都排第2有咩辦法

你就好

自從用左手動, 我C4 一直推到上C7

限4之後就市場出啦 唔關市場lv事

聯賽一定要手動 電腦射波亂黎
有時高一半戰力 auto 都輸

聯賽電腦入玩家波話咁易，但玩家要食幾次先入電腦一球，都慣啦

有新活動未呀

6星王子勁唔勁

有衝擊波

想快d 出返掉落x2

係 好多野要刷

玩左3日，無課儲左6千石左右，點樣洗好，唔敢亂洗
想課少少，買d咩包好

主線第六章全三星未？攪掂有10抽券

預每兩星期出一次

簽到活動呢 我最想既10連呢

每日都有用50石回體

建議你睇我第一頁既PO

OMG

佢肯縮短refresh 時間已經偷笑
6個鐘太長

推到6-6, 升緊人所以冇推到

砌曼城有得諗喎

應該換到兩隻咋

宜家都係右邊插水FK斬中/左邊pinpoint cross比中間頂

先練人係岩嫁, 主線難道曲線上升, 唔練都幾難打後期主線

依家咁少6星
隻隻都勁啦

FYI
技夾埋仲有6level升爆

師兄升下技好喎

我想知潛能爆咗仲可唔可以洗

冇得再加，但可以改分佈，如tackle 過多，可以用多餘嘅skill point 去再處理

有圖有真相

一卷入魂

原來係咁
謝謝巴打解答

後備都有潛力點

玩哂啦

會換邊隻？

新手玩咗三日 六千幾戰力 係咪太廢
有一隻六星 三隻五星 其他正副選都係四星
想問吓新手應該點玩先升得快啲

有6星已經好勁啦
升晒正選限3限4先

聯賽係咪第一先升到class? 同埋包尾會唔會降班 再上我覺得會比人SM

冇錯，另外第二至第七會留級，如果只想留級，適當時候需要排廢陣

點解會有啲人唔俾賣既?

係咪入左正副選陣容

你放咗入陣 or 新手任務人物你未解任

睇左第一頁既PO先好無呀

有咩新手任要用rodwell

無記錯係經理人任

NO, 初心者任, 自己去任務慢慢睇, 賣左會後悔

sor 其實望左一次 睇漏左

岩岩上CLASS 4 第一場對手已經2萬戰力 我先得萬2 差距越黎越大..

慢慢練啦 想快就課, 就咁

好想課隻拉舒福特 有三條友同到佢連攜
btw原來頭兩個新手任都未解到 要突邊隻？

任務名 方[] 就係要升個人個名

我4張Vasquez , 3張Kovacic

30萬下載都唔攪下活動
送埋d 濕9野

新選拔冇比高域, skip 得

乜原來某d 球員右上角有寫lv 幾市場獲得, 而家先知
廸馬要lv8...

你直情入market
右下角禁入去
拉到底有得睇

活動送既野愈來屎

有10抽券算係咁啦

係喎, 唔該哂

癡撚線

5星覺醒3啦 唔好諗啦

有先得架，移籍上到level 10,仲係咁出二、三、四星

有無撞過new 6星

屌那星上到d4場都輸哂

上次隻摩迪...

3-2-2-2-1
啲後防企得太開，好易被人中出輪姦

試過原來會出其他5*
買咗張5* Otamendi
之前未持有

10LV轉會都出1,2星 真係想博 咩

出啲解經理人任嘅都ok,可能有人未解，但上面嗰隻乜Q都唔係，出嚟把撚

同埋有新5、6星又唔加入移籍到，焗人用石抽，仲要突4後先喺「其他」到出

唔駛最新，隔一兩水都好，好過嚟嚟去去都係嗰5隻6星

課第一隻6星先有價講

做乜好似發現新大陸咁

右下角禁入去

會話你知market升到幾lv有咩咭
暫時去到8lv幾隻6星

btw佢球隊機幾好賺
活動期間開放完就收番
就算油王都未必儲到一隊

你打上lv7咪有6星囉

好撚滾動

勁 過咗就唔駛再打

我指其他6星呀, 要抽到第一隻6星限4先係轉會出現

係，戰力係58661⋯⋯挑機成功，而家最難嗰啲任係要淨勝三球或以上，有三關得兩星，挑完都係贏一、兩球，有時仲輸埋⋯

每日派二百幾石
一個月可抽3次10連

重課抽機
中課托戰力升grade去market買
無課做手紙

仲要日日上黎有巴打免費抽中6星
好耐無玩過咁佛心既驚

呢隻驚玩幾個月應該都未爆機

有六星先要急住挑17章打後嘅關，5星隊打到最多打到16章可以抖抖

我得5星打到12章就可以休息
6星突破item要去到第幾章

好似我咁抽唔到5,6星既
磨遠都係得市場果幾隻5星

遇到油王

做手紙？

17章
點解我話最多16章？因為每關都有限打幾多場，有啲突料如pizza, spaghetti 等等比較多球員要，打埋13-16章，可以升多隻，始終啲料唔係場場跌

轉陣

個陣顯示好大隻"X"字, 叫你唔好用

其實係粒星「*」

即係左下角成日叫你升滿某啲人送多隻
後期有56星

got it
代理人手紙

Thx
突爆一隻人真係好漫長

烏巴個時打C8 大慨需要幾戰?

有幾隻6星表示15章都未過
因為見到對面咁高戰, 應該打唔贏冇推住

玩咗三日 好難升人呀 class 2都收收地皮
20lv但得六千戰力係咪太差？

show d 人既LV睇下

有冇人知孫興文勁唔勁？
利申：非晒命，玩2星期第一隻6星

5萬左右

升晒上40限4先
儲錢市場買相同5星覺醒

快啲打主線，完咗第六章會上到一萬左右，唔夠體建議爆下石，爆到8/14（最後一次100石）好停

算唔算廢技

我6萬左右過到10萬關，係難，但試多幾次，換下陣式就過啦

一般啦，要放中堅位，唔好放DMF/CMF

紅字 請教點解?

個技係block shot
人地起腳射波先發動

順便禁埋連攜黎睇下

岩岩好個市場有利雲，諗緊買唔買利雲黎整佢好
定係換frozen 果幾隻好
而家個陣

佢有3個位可以打，CB/DMF/CMF，我會建議放CB位，如果放DMF同CMF，招block 技冇得出咁滯

利雲係經理人任其中一個所需要球員，有就去買同升爆

戰術轉左短傳
尋日升D6 , 今日升D7

買左
刷多下market就出埋拉仔

市場每日refresh 6-7次, 20日都未出過5/6星

我最多兩次收手

6-9次計埋免費抽喎

即係到要50石刷一次就停

仲有冇巴打有互送體力既friend位?

hyde

kill apps 真係得
連續兩場由和變贏

39lv果個?
add咗
聽日先有得畀體你

華斯古斯4, isco 1

冇所謂la, 大家互送又唔急

轉先搏
試過和變輸 最尾差一分升唔到班

我見有7分優勢先咁玩
聽日上C8

我呢

每日都有送

送體係我開game每日指定動作

有無位加我

ID:英皇御准香港賽馬會

頂
你幾時加咗英皇御准架

個舊ac轉機引唔到從新玩過

又到刷素材時間

正, 又有AP活動, 得2日大家識做啦

直接買6次 900體now 開始刷

Added

免費抽中5* Benteke

啊辛同機c你地會揀邊隻

有重覆優先, 一個技偏向攻擊, 一個係偷球做反擊&buff, 睇你陣型

最簡單，你而家放邊個做正選？

同埋兩個都打翼，翼嘅話，交波好啲較為緊要

我依家2隻都無放仲係擺4星

都係機c算 lw要留俾6星c7

又有ap活動

C7打CF好D

樽頸位，已經升爆哂全部人

三個方法提高戰力:
1. 課金
2. 解經理人任，解晒就打多啲主線
3. 燒多啲石，升聯賽class或者狂刷新移籍市場

另外，升埋後備嗰三隻到突4，增加機會移籍出現率

市場暫時未出過五星以上/經理人用四星
唔鍾意蝗，等狙疤拜

你喜歡

有諗過換走巴沙利 但佢落鏟落得好勁 其餘兩個雪糕筒黎

之前有個清無課 連中2-3隻6星 無玩啦

隻驚好食電
出門口100%開始打
返到公司得返30%

利申 IPHONE 6 PLUS 剛換新電

長期叉住電玩

烏巴, 你仲有無玩足小?? 聽講出新人愈出愈快, 隻驚is dying?

如果打聯賽對弱隊，撳完開始後可考慮熄apps咁過，慳少少電

棄咗兩個禮拜都有，47萬戰力永世被限定人屈，好冇癮（正選加後備有13個係真SSR)

玩回憶係幾好, 但好哂時間同電, D角出得好密, 課死人

課左3pack都唔中限定 嬲嬲地棄左

AP 活動, 即科水

AP活動CP值超高, 麻煩各巴打盡量花石刷材料, 極度提升戰力/升球員換手紙

買號好過 追呢D一定窮

嘩diu, 市場出6星terry 呀
雖然唔係重覆但點都買左先

play all

隊長技+全消+盯人(盲眼)

建議買返50,100石

買晒

幾時出五星伊巴

巴洛迪尼啦

巴神, 拉舒

足小拎個肝去玩
啲人課到癲咗
挨咗2個月頂唔順

有冇人入唔到game

你都係度呀 金撈

係呀，玩左個幾禮拜，仲喺division 4 咋

一路kick住喺呢個畫面
之前冇引繼過嘅話，刪game重裝係咪會冇咗個account?

唔好刪game呀

9千8戰 卡左係6-11

咁我隔一排再入game睇下咩情況

試下WiFi轉4G or 掉轉?

市場終於有2星巴神
仲差隻3星

終於突破4萬戰力，正在c6 鬥中

龍門真的很難抽

終於入得返
但拎唔切120ap

自己友

慘
做唔晒每日任

依家先出

市場出左 Garrick 第一次出五星

解經理人任

有冇用4星蒙隊

抽唔到
想要5星

互送體力

id: 英皇御准香港賽馬會

點解岀親信都係送金幣

我打到5千分都係得1封信，好在達成全部任轉到Isco 張約

邊個陣好D?

好似上面好d

打咗十幾場都唔跌人

一係唔出, 一出就出兩隻5星
CARRICK , MATIC

不過點解MATIC仲係車仔波衫

J洛迪古斯 換 Kovacic 好唔好？
邊個陣好d?

呢兩個陣盡量出晒 d 五星

而家未換就用緊下面個陣

咩任？我就係想要isco

打左20場，唔跌人
AP Event已完成

完成十個小任會送張合約

達成10個任會隨機抽一張

交換所上面咪有1堆任羅,如1日打過Forza,3日打過Forza,等等,完成晒會有1張約,係4個隨機出1個~

換羅~ 換到多1隻5星緊換
照睇應該用3-5-2吧~

Oh明白 thanks

原來Asensio既連携都係Isco
等我再打下Forza 先得~

死都唔跌

我差asensio

終於可以慢慢突6晒啲6星啦，啲淨勝三球關卡咗好耐！

另外過完21-2，啲Exp缶終於變做上級

唔覺唔覺又升一層

神

市場有嘅6星都係呢層出晒，class 9同10只係說明到講話5/6星出現機率高啲（但唔多覺）

我都諗緊卡唔卡C8 好
C9,10 又冇新5/6星, 上到去實比人屈
留係C8 屈人好似好d

21 主線大慨要幾多戰力?
而家得5萬5 夠唔夠打?

睇圖，唔解釋
戰力我係對方5/6成都係咁打，我覺得要升死一兩個主力做射手（5星覺2/覺3）去入電腦，唔係就攻不銳守不穩。另外，電腦會無所不用其極入你波同阻止你入波，佢用striker三十幾成功率下下入咁滯，我用striker五十幾六十幾，拉完條path，電腦個龍係咁移位，明明大細位，唔到都移到救到，狗撚到...

終於上到D5

THX
咁我試下先

有冇爸打用電腦模擬器開到? 我用QooApp 下載完開唔到

夜神 試過會crash game.

我幾個模擬器都試過晒~
Bluestacks、夜神等等都彈app~
最後得海馬DROID4X可以開到~ 不過海馬係內地開發,自己衡量~

我小號就是用模擬器刷首抽然後玩~

得左THX

話說我用小號試到過左1000ap後唔比再買ap或拎ap
原本我想買6次ap刷素材,點知買左4次就爆千,唔比再買~~

我小號都上到35LV 主線打到13章

仲勁過我主帳

睇嚟都係拎唔到Asensio

我都拎唔到isco

class 4 d 人已經20000戰 ...

D5第一場輸左
岩岩買左5*Matic
仲有4* Robben (突)
6*小白放咩位最好
放CM成日俾人偷波

我認為未升到突4或以上都唔好出6星住，其實lv 40前，六星比4星戰力多百零，4星覺醒埋前期嚟講仲好用過6星。如果話上升潛能可放後備。

有冇巴打可以講解下每個位置既球員潛在能力應該升乜好
存左好多未用,用哂戰力應該升唔少

但Donnarumma冇得唔出

升好哂初期衝動未?
呢招都屈唔少入波

有得升就升
唔通後衛就唔傳球, 唔帶球?

我意思係會唔會話後衛就集中升搶波果D

我坐阿辛，無高華

有得必有失
後衛俾人地前鋒中場狩人技反搶咪喊
如果射波高你直情會見到佢CK上去頂頭鎚

我2個都有超過1張
已經換左張高華錫
係咪應該攞剩返嗰4500分換埋佢黎突一？？

所以先想問下大家係點升,無謂哂左D點

其實可以參考前兩版希比師兄問潛能升爆會點...
另外，潛能都係電腦random加，你亦可以留意下啲限突料，都大概知嗰個球員強啲咩...
最後儲埋唔用遲啲有排撳...點樣加都好，4星球員max潛能都係400，5星max都係750，6星max係1300，只係分佈唔同

THX烏超巴打

返來了

5星韋碧克(D. Welback)+ 5星哥基連(F. Coquelin) + 5星伊斯高(Isco) + 5星查維馬天尼斯 (Javi Martinez) -->6星 辛迪 卡蘇拿 (Santi Cazola)[過完20-1關後出]

我有鳩基連wo

屌4/5星

我就係差 isco 同 99連

唔易到達第20關，18-6嗰關卡勁耐

Yes

諗緊換1隻Kovacic好，定留返下次

用左100石轉左幾次market都唔俾重複/5*我

我之前手殘 market出左隻5星 我轉左走佢

下次都係用少D石算
20 20

皇隊差隻有質素既前鋒 市場依家有親生仔5* 巴神 定用5* 哥斯達好？

有無巴打可以教我4-10要點玩？
我一入波就fail....

無記錯 好似係守到完場

巴神D技好用 哥斯達唔係咁好用 而且射門唔算高 我會簡巴神

巴神啦!! 哥斯達我覺得廢廢地

係咪要不停返刷之前果D拎EXP水升人同技

依家killapps會當人輸

又卡第二名

萬年第二

random 姐, 有時會贏

貪佢有插水 好啦買巴神

終於刷到一隻伊斯高,係咪應該繼續刷黎覺醒

覺醒我覺得等市場抵玩d

無課既我換多幾隻唔同5星仲好

收到 咁我多左果D體力拎黎突破主力算

....岩岩回覆既時候打左一次,就出左第2隻伊斯高,係咪姐係叫我換埋佢先

卡膠2技招長傳好難開技

放DM, FW有volley最好

認同

夠分換第二隻？

戰力快速增加同吊長線既分別

唔換2隻好似冇咩意思,每隻都一隻 戰力都唔高得去邊,加上一開始都ok多5星
好似覺醒著數

我既回覆答左你

覺醒著數

你睇樓上日日求重覆就知咩事

完左AP又係回到平凡世界刷材料/forza地獄既時候

已明白

已經放左DMF, 係唔識開技 可能係角色問題

對比手術刀放OMF/CMF狂開

手術刀+Fox

同緊5星盧卡古同welbeck
市場出5星巴神換welbeck點睇？

welbeck 好似廢廢地 不過好似要用黎解手紙 升咗都無壞

長遠都係巴神嫁啦

卡左一星期c6了

有無手動?? 最後和/輸緊有無用kill app??

2樣做齊都卡就只有升主力+覺醒+技能, 最後分配到咩對手都係一種運氣

和killapps變左輸。。。。。

運氣 我和試過變羸

咁輸先kill lor, 一定冇蝕

華生

今季次次輸梗killapps都變贏

呢三個陣大家點揀
A

B

C

A

我都揀A, Ben Arfa 做前鋒,招正確無比會無用...

a陣2cm轉到dm perfect

正中鋒成日回後拎波再直線
所以有人六星法比打CF

又課金活動

終於打齊 計埋換咗isco
搞到心大心細唔知換咩好

froza 活動係要刷到有覺醒先換

正確

有人選擇每樣換一個吊長線

尊重每人既選擇

痴撚線，卡關！

Asensio

阿辛斯奧勁咩，點解你咁想要

10抽

有咩開心得過中重複龍

中2個重覆龍

小號

真羨慕~玩咗29日~一次5星龍都未中過~

我都係

隻驚GK+FW覺醒最重要

招狩人勁?

前鋒球員發動到, 基本上直接搶到波, 推兩腳就單刀

伝わる意志 同 初期衝動 係咪都係一樣長傳比個前峰架?

你地會選邊招既龍門?

到咗頂留個紀念

開始玩雜隊啦

伝わる意志得三個龍有
得初期衝動直接交俾前鋒起腳

伝わる意志
All parameters increase by [+ 11%]. # Additionally, [66%] of the switching parameter of GK is added to teammate who received the ball ※ This effect continues until the offense finishes

純鍾意

初動係傳俾最前
傳意係直接buff接波果個

要Donnarumma定Bravo好 大家都是4星

有friend行先

咁要Donnarumma 咁岩有巴神係FD

打唔夠分

爆石囉, 有累消活動

爆左5日石了 日日都爆11次
計埋4點個轉可以換2隻
我應該換2隻isco嚟突滿定1隻isco1隻機c各突一獲好

突滿你要升爆多一隻easy go(突5），要一段時間/消好多石回體；而機師同easy go 各一就到突4即食，要睇你隊波係咪卡戰力

又係快速增加戰力/吊長線(限4博轉會)既問題

依家機c無突 isco突1 算卡卡地

分一張isco俾me ok?

終於可以玩降班lu

好勁

4-2-3-1呢個陣幾好，我六萬三對住啲七萬幾都坐和望贏，輸個場係hang機焗住kill apps...

主守打反擊
之前用過單箭頭唔識用

換easy go?

單抽點算

-6開到連

2個都唔換
留返下次先用

睇油王rezi，上面6星modric，技滿有連覺0，60級戰力9642; 下面5星龍，技滿有連覺滿，50級戰力10149，當然2隻潛力有無加滿未知，俾大家參考

比isco得唔得呀？

升好隻otamendi之後
轉5-3-2換走Nani好
定直接頂走can好？

你都未夠點換....

po轉左個陣黎睇下啦

下面啦

AP活動咁快完

high 左兩日又打回原形

邊位巴打黎, 好想挑贏我咁

4.11億

終於輪到拉舒覺

抽中左

我免費券未中過5星或以上
反而市場出過4次6星

你市場幾lv

好似隔離登嘅根拿師兄

8

哇

modric真係好好J

突1

me ming

share資訊無人理

冇5星覺, 根本就上唔到我突6星
都唔夠打

兩隻都無

有無唔係重點呀!!! 係6星未覺技全滿大約等於5星覺滿技滿, 我想講既重點

係 所以一步一步黎

幾時先有新活動，咁玩法好快會悶...

聽日有簽到活動, 宜家有累消活動, 岩唔岩你呀

簽到岩我...累消真係無能為力...快D出D要"打"既活動啦

forza咪要打囉

都預左D活動係鳩打..但係轉少少野換個名都好丫...唔洗下下FORZA...

原來左右 MF SB 可以響中場開長傳吊入禁區
比人屈左兩球

我幾鍾意呢個game喎，唔駛點肝啊

中後場拿球時，有概率傳出高品質過頂球，額外計入傳球屬性計算傳球成功率

玩過日版跟陸版CM就知道日版有幾好, 陸版乜都要儲儲儲, 簽到+活動無10連

要10連?? 儲儲儲

如果可以出啲素材關就好

陸版有咩其他活動

終於有隻驚可以玩得長過2星期

陸版硬係有陣柒味

剛剛夠分換高華域
但中場中爆唔換啲分會消失？

3Q Forza點數可唔可以留係下次Forza活動?
3A 可以, 不會消失/減少. Lv2: 6K戰力可以打, Lv3: 8K夠羸

試左好耐，六星Vidal只適合打單DMF
CMF 會衝前射門 搞到中場失位
雙DMF陣 vidal會唔識開技

15k 戰升上class4比人屌打 連潛力都冇得加 係咪快快手降班比較好

10抽中伏

係囉
呢隻驚唔駛肝係優點黎喎

限制刷關/買水次數
等新手老手唔會差太遠
係咁派水派石派卷
仲有好多巴打日抽中6星

做咩唔等多陣
晏晝皇馬pool應該會換

可能就係要皇馬呢

降囉 升埋建築先

就係想搏皇馬人

正常賽果 清

下...點守?
我場場一開波班就自動入人 我連控都唔洗控佢就自動同我入左(我好肯定無開auto)

得1%都入到

我覺得又唔使降既，我萬6，都未至於比人屌打，岩岩c4得第三，錢應該同c3第一差不多。要第一就要有大概二萬戰力，排我前兩個都萬9同二萬。

打多幾次啦
定係巴打你認錯波衫

好像係入到，我都試過，不過應該唔會即刻fail。係被人入多粒先fail 的。同埋應該唔會全自動，就算一直無hero time,好像起腳果下一定有得控制射，除非過時佢就自動射。怕入波咪指個波出龍門外，1%都會無埋。

我4-10好似未試過入波 全部守到90分鍾

笑撚死😂

都唔出奇既，我小號打活動，皇馬著藍衫，小號著白衫。我小號攻緊，我有時都以為皇馬攻緊，仲詛咒緊白衫唔好入波

我主隊紅衫
成日踢踢下先發現作緊客

玩呢隻game都要用分身？
不過玩玩吓又幾上癮 好耐無玩手機新game玩到三日以上

唔使分身，不過正身唔想亂晒石抽球員，咪開分身專玩抽抽樂

我分身係當無課玩家咁玩

抽抽樂

石一多就好難忍手

一有石就身痕...

屌你爆石都換唔到

又無forza刷
又無雙倍AP
隻game好護肝

新pool 都冇?

都未轉封面點會有新pool住

我想佢出6星牙朗同6星modric

modric 有呀

我諗有排先loop番皇馬

要打到market 8 我仲卡左class 7打到想死

無野了 自膠 原來有得抽 不過為左隻modric 訓身好似唔係好抵

class 7

隨時俾石refresh market仲快過抽

呢樣真

要儲定錢，你有4.11億就唔駛驚

得打聯賽先有錢？
好撚窮

300石換1000萬

AP活動幾時再黎呀

出左成個月都係得一種活動。 睇來好快執得

啱啱上左class7 啲人高我成萬戰力 都入到下波

出左新野

原本諗住class 6屈下人機 點知唔覺意拎左第一上左class7

多咗新功能

打咗一場 對面勁撚到

我第一場對方好弱

目標:10連勝

油王盃中途kill app會扣次數, 但唔會計賽果

唔夠打 可以killapps 唔會當輸 10連勝不是夢

但好似對返同一個人

yes 同一個人

係 比佢sm緊

如果差唔多戰力先重打
頭先畀對面係咁初期衝動
巴神volley得5%

個龍有初期衝動, FW一定要勁同有volley, 唔係真係唔好出GK好過 浪費機會

新加球員

佢初期屈我
我巴神得5%

5星有隊長技 宜家黎講真係好少有 好想要

實力差太多輸左佢算, kill app 之後同返一個 loop x n次 真係想死

屌 唔係beginner level咩
80分鐘先有第一次hero time 對面屈到

全世界都係beginner level, 想屈人等多幾日, 等高手升哂級先

對面個前鋒射門成千

攪笑, 新mode kill app 當冇打過, 唔會斷連
另外都叫幫補到少少家計
我開auto 算, 打80場唔係講玩

正路呀, 你上到C8/9 都會係咁

各位巴打, 新既盃應該叫咩名好

課長盃

油王盃

其實邊到睇leader技

自己睇

係啊 但唔好隊隊都係咁 岩岩又有隻6星F托

我都覺油王盃好聽

啲人40m罰球都成60%
角球仲on9
次次90%
比人屈角

宜家建議各位巴打auto完左次數, 過多幾日等油王升哂級就可以刷連勝, 任務係每星期一次

10連勝得80石
難過做狗

星期幾結算

唔識睇, 等其他巴打答

場場都456

日曜日 應該係星期日 好似

半場都過唔到

過多幾星期應該好好多..........

如果個個星期都reset 返 就死得

應該唔會, 唔係點去最高級

打完, 烏巴個隊最難打, 我要換龍先贏
下下初期衝動, 俾佢對面全消減到1x% 射面下下接實, 變相失左控球權
平均戰力1萬至3萬幾都有(唔計頭兩隊)

新五星mangala rami 靚技

好Q難玩

班高手快D升班

play all

sm

遇到油王rezi先知咩叫SM呀

勁10連勝，我都係得9連勝
不過上咗high 1

烏巴, 係blog度解釋下油王盃玩法??

冇技後，一和同輸就s/l大法

最多講下賽制，計過要贏至少84場先拎到champion 稱號

i mean 活動詳情 唔係好識睇日文 技巧就是高戰力, 差距太大kill app都無用, 之後對方都係一樣

re咗5次都輸 認命
係咪pro1前輸唔跌星？

輸就趺星啦應該?

其實個賽制大慨係點?
打左十幾舖就冇打
要keep 住贏先升到高級別?

等Uber update

beginner 2 跌
beginner 1 好似唔跌
我想洗低d 搏十連

咁亂改球員位置咪得囉 -50%戰力

係

冇用，抽返同你rank 或以上嘅球隊
所以上到high之後，打嚟打去都係嗰幾隊，同打class 10聯賽冇撚分別

我試過打高我10幾rank既對手, 咩玩法

所以你哋講油王盃係冇錯

唯有得班金主打晒上去，微課/零課先慢慢打

有打X次既任, 我解左先, X連勝/10連慢慢來

絕對係

有冇清教我d人應該點排

幾撚多重複

咁多前鋒都唔排3-4-3

正前應該巴神定lukaku好

17-6 下半場要追三球

猛虎射球呢招技係咪垃圾黎

有冇twitter 可以睇到最新更新既資料/新卡？

睇doc說明, 我覺得無乜用

略略講解油王盃...

油王盃輸緊有無得skip呀 俾人456仲要睇到最後

冇眼睇就kill apps...如果唔想重複對佢就用Auto打，放埋一邊由電腦打完

想問下隻驚用唔用到電腦玩

油王盃少少策略...

只好等14天簽到

好似有, 你睇前面既PO

我用夜神唔知點解開唔到game

連續幾日免費抽三星

和波斷唔斷連勝？

乜野叫連勝呀 巴打

有一個模擬器係work嫁 自己追PO

追ing

打住X場油王盃先啦, 宜家一路打一路期望油王快D升上去

連咗幾場 抽中油王
本身睇下可唔丁以re幾場 整個和
而家輸9咗佢算

打到上beginner5 啲對手全部都4-5萬 差咁多打毛咩

有隊長技果個陣係咪好啲

隊長技係全場都加整隊球員既屬性點 我覺得有會比較好

Thanks

油王盃個犒號D獎品好似唔吸引

係直頭唔吸引

AP活動幾時返生 好多野要練呀

咁真係得閒先打下

俾班油王自high吓咁, 唔係變單機油王就課少D

以為個個格係出協會活動，點撚知係油王杯

要比啲油王發洩下

平凡百姓等幾日啦 hea住解X次油王盃先

5星覺3 巴神勁到癲, 好用過6星突1
上到C9 都仲係佢同lukaku 佔神射, 真係要練一練
C10 隊隊都7,8 萬, 唔想打住

5星覺3全技滿=6星未覺全技滿

同好
前鋒 盧卡古 搭 巴神

唔識玩,淨係拎到2個雪糕筒

每日有4次機會, 每次機會最多拎2個, 如果你覺得自己係個次機會無可能拎到2個, 可以kill app重新黎過, 唔會扣次數

唯有聽日加油

下個PO決定改個名叫 投降吧 我沒有辦法!

有冇心得關於玩後防個訓練？？？

2隻手指公, 左右左右, 唔好急唔好急, 一下一下, 好易拎到2個筒

3隻5星,防中同後防

你刷緊首抽?

冇刷到,1起手就中馬迪同卡希爾
但好似冇攻力咁

岩岩聯賽比人地17% 25% 4x%既射門入撚晒 搞到輸左 痴線

開頭用4星伊巴夠唔夠玩多陣

頂住先
長遠計都係要5星突1/2咁玩

如果進度慢, 建議重刷, 有5星GK+FW最好

今日最好刷到, 配合埋簽到活動, 第7日同第14日有10連

依加都係追舊PO

我都以為係公會活動

用緊拉舒同哥斯達，換唔換呢隻好

唔換

梳 係我眼殘睇錯

俾我會換
利申反獌

隻伊卡爾迪d技咁勁既 又隊長又魂頭衝擊波
可以夾我隻6星t9 做雙前鋒

烏超巴打講過呢個最屈

自hi油王杯，有人（油王）上咗pro I 4星啦

繼續走遠D please

10萬戰

你點解咁好運

Re咗幾次叫做贏過

uber想走到幾遠

我有課金架

梳

油王盃任

1) 總共打80次

2) 總共羸80次

3) 10連勝

做完就自己拼排位啦

好心佢整d主線進度活動

伊卡迪我都想要
佢最好配合傳中同屈角球

可能上到pro I後可以慢慢打，正如我blog所講，下個禮拜會降一rank 開始，上咗pro I就唔駛再打過beginner⋯但如果由beginner開始，解週任又易啲，睇啲油王打成點再決定

可能上到pro I後可以慢慢打，正如我blog所講，下個禮拜會降一rank 開始，上咗pro I就唔駛再打過beginner⋯但如果由beginner開始，解週任又易啲，睇啲油王打成點再決定[/quote]
姐係如果我係High個rank, 下星期會變beginner開始?

每次都趺一大rank?

嗯, 整緊new po Q & A

分class 同rank
升 1 個class，即係由beginner I 升beginner II，簡言而之升羅馬數字
升 1 個rank 即係由beginner V升high I，即係升稱號

我覺得Icardi 3技都好正

技能上我俾佢100/100

啲獎勵咁度縮嘅

油王盃主要功能: 俾油王自high, 平民慢慢被SM

見到10連得80石都唔開胃
最緊要唔係油王贏都難

決定星期日博一博10連勝 無就算

做完新既Q&A

上到HIGH V後連續3場對同一隊，戇撚鳩

退一步海闊天空

係唔係好難過週任

10勝獎勵無乜特別 我覺得SKIP仲值錢過石, 所以8連差唔多啦. 80石唔使睇得咁重, 解每日任都有2XX石啦

拎咗10連，不過過咗6連勝之後，每2連勝額外多一星

咁就輕鬆D啦

追上去都係狂爆粗

贏完10場開auto就算
不過10場有8場都輸/和

刷完80場, 仲有80場勝利

主線愈打愈燥

開auto x2
冇心機場場手動

就算有心機, 俾對面SM都好無引

唔好再講 之前刷左個首抽有佢 但冇撚左

依家邊個pool 抵抽
黎緊有冇新pool出

用緊5星gk比高域
想問下gk既潛力點加好？

無抵唔抵抽, 機率一樣, 只係部分球員% up姐

會有新pool, 追PO

對唔住 搵唔到 介唔介意講下第幾頁

平均?

油王盃搵對方條件只係同class, 我覺得應該加埋rank(等級)作考慮......

你等級高=已經花左更多AP刷材料=戰力高D

經常遇到rank差1X-2X, 打鬼咩

其實係要全部加到平均d定主力加一兩樣？
未加過

唔該哂 但幾隻新卡都一般

我都係隨便加, 加爆(潛力去到0)之後仲可以換, 只係戰力唔會變. 加爆戰力先再追求完美

好~先加晒佢

有抽卡活動，抽3次10連必出一隻5星好似

30次10連 1張5星

新手係咪唔好晒體打forza

真係慷慨

利申今日免費抽中6星jodi alba

我無抽 只係3次10連 1*5星

正選11人上到突4後，係爆體刷forza，未突晒就先打主線，後刷forza

on9 驚, 未聽過30連保底仲要係5

官方預你呢30抽會有5/6星 所以送5星俾你呀 明唔明

6000石換一隻5* on9?

5次10連 送6星啦 送5星邊有人抽

夠我去Forza刷3隻5星 姐係一隻2突5星

4 隻FORZA都無乜興趣...

首抽中基沙文 請問可以開局嗎

唔要俾我

今次forza 係補強DF, 建議先會文加拉同拉美，技能較積基卡同美蘭達好

呢期forza岩我陣 刷刷先

打英文/圖容易明D

先換呢兩隻

rami 同mangala, 兩個都靚技
今次會俾心機刷

請問雙中堅的話果2隻中堅要有咩技最好?

mangala is my first choice

今次冇性趣
打夠5000分收工

全消+防空

懶，只打日文漢字/片假名對應英文，曲者動、全消block

Go
現版暫時最強前鋒

第一張邀請中Jagielka WTF

都係，不過cross遮斷，一上到高 class成日唔開技，我會用block同曲者動

加埋你曲者, 3樣應該夠嫁啦, 不過DF好多時都係紙牌

下期forza應該GK, 得GK未出過forza

博佢自己扭入去，後衛可以係咁出高者動

5隻5星，you play all

5星5星all new 應該恭喜你嗎

有排升+冇位出

賣哂佢

換晒euro 買6星

防空係遮斷?

明白~THX

出埋mangala 已射

繼續chok多3張mangala先

佢改左信既機率, 宜家掉人多過雙倍points

油王, 繼續

油王萬歲

無啦 最後了

無感 3封信都係points

姐係我中左BUG

多謝大神指點

如果下期係GK 咪要再一次清石

如果已有全消+遮+戰鬥心中堅, 今次應該打文加拉 (曲者+遮) 定 rami (曲者+全消)?

其實鏈式防守同永動機係勁野黎
玩法唔同

發表高見

題外話，重玩/新手刷首抽係時候，有8日俾你拎7650石有4個10連（新手三重奏10連1650石+3次10連2000石有保底5星），陣容應該唔差

下期forza 開GK 既話一定allin

要高class同多人有呢招技先有效，得一兩隻有就冇乜用

我之前抽中卡希爾
依家係轉會到狂f5 等比高域
依2條基佬連攜加車仔人
必儲

留意到呢度有幾位油王

我都係走先

我都等緊卡希

暫時陣營 是否留石 再抽幾次10連

由開game至依家，暫時貨咗3000左右，唔知算唔算，但戰力應該頭50

題外話，重玩/新手刷首抽係時候，有8日俾你拎7650石有4個10連（新手三重奏10連1650石+3次10連6000石有保底5星），陣容應該唔差

開心過玩足小啦

而家升好手頭現有球員，應該上70000，油王級100000戰力，要喺移籍市場買到重覆6星先上到

求建議

2者差唔多 唔識答

感覺好好多，係隻game唔能夠完全手動

可以打3CB後防，最中間嗰個曲者動+全消block做膽，其餘左右係cross遮斷+任何兩防技，如多過3CB，有人滿之患，就考慮出有隊長技/鬥爭心嘅做正選

forza 有冇首次通關獎勵？
使唔使clear 埋20,30體？
定係可以skip 直打40?

每關都有首次通關獎勵

要，多幾支exp 缶同解所有task後會出一張球員合約，random 4揀1

明白!

好似打一邊就得

油王盃打X次, 宜家去到120次 未知幾多次都係上限

好！！

正呀

我上次打到3萬分得兩封信

3萬分 爆左幾多石呀

俾Ching搞到我心大心細
本身中堅有6星Kompany, Ramos 5星有Cahill 2覺
但係6星唔覺無5星咁強戰力 所以想打番隻中堅番黎
咁我應該主力Mangala 定 Rami好
Mangala我有Otamendi開連 但係聽Ching講Rami技好似勁少少

遮斷打左右cb 曲者動打中cb?
我而家中cb 遮斷 左右 曲者 唔怪得77地

唔記得啦，有點後悔
好彩d分可以留下次用

兩隻打晒，如果揀一隻，有連梗係優先

我意見成日同呢度唔同

完全唔覺

Block 放中間大機會出到，啲前鋒多數推返中間射，兩邊cross遮斷原理係傳中波守近、遠柱，不過去到高class，後防同足少19樣，都係紙版

意見只供參考

另外，終於上到PRO I，唔想打，打forza好撚過

唔同打法係好事

每日刷移籍刷到50先停手 敗晒d石
只可2揀1 唯有揀文加拉

頭2次炒左 第3抽

抽up 果幾隻6星d技無forza果d咁好

啲技麻麻地

NEW PO

正呀，水哥

油王PO

其實碧基呢兩個技做防中好過後衛，但只係得CB

見到咁多閃光彈，我係咪應該再玩多個小號呢？

每次都要開小號

下期forza 99.999%係GK 未有5星GK既好好儲石啦

舊小號俾其他清接手

過手引okay 成日刷首抽 x loop都會悶

咁樣應唔應該繼續玩落去

重刷

有GK+FW 最好啦

咁我重刷完，再上黎問啦

今日刷完最好, 第7日(新手)+第14日(簽到)有10連 + 今次3次10連有送5星 快D去刷

今晚開

咁樣呢

最好GK + FW, 你覺得麻煩都可以開, 如果要刷 今日好刷完啦 唔係無左14日簽到既10連

打左其他嘢先發覺有forza打
Target : Mangala(拍Otamendi), Miranda(拍Nagatomo)

GOGOGO

1001